他目睹了一些令人厌恶的人传播儿童性剥削的图片，使一个附属的图片板泛滥，以至于它不得不被关闭。 唐纳德的主人说出了为什么他最终关闭了充满仇恨的网站|克雷格·蒂姆伯格，德鲁·哈维尔| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 如果使用得当，羽绒当然是一种好产品，它比合成绝缘材料更紧。然而，尽管在羽绒防湿处理方面取得了重大进展，但它并不是完全可靠的。 穿得像阿拉斯加人一样来抵御冬天的寒冷。作者:Tyler Freel/《户外生活 
 人们纷纷质疑，这么重要的政府大楼，有这么多安全机构可以提供协助，怎么可能被一群挥舞着蝙蝠、驱熊剂和暴力的人攻克。 几个联邦机构的监察长对国会大厦袭击事件的安全和情报展开全面审查。德夫林·巴雷特，米西·瑞安 
 这种昆虫有一层坚硬的防水外壳，叫做角质层，通常可以漂浮在液体上——果不其然，昆虫漂浮和进食没有任何问题。 火蚁用沙子建造小虹吸管，以避免溺水|Aayushi Pratap |020年10月20日|科学新闻 
 一小条防水材料将这三个部分分开，每个部分都经过蛋白质处理，以检测不同的抗体。 西德·帕金斯，2020年9月30日，学生科学新闻 
 为什么你认为你是“一个艾斯伯格电影迷……一个喋喋不休的讨厌的助手?” 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 现在转向指责美国人民，因为这个原因，暴力尤其令人厌恶。 媒体支持酷刑的啦啦队|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月10日|每日野兽 
 她这样做了(我们不知道是怎么做的)，贝多芬的反应是“令人厌恶的冷淡”。 恋爱中的贝多芬:俘获年轻作曲家的女人|约翰·苏切特| 2014年1月26日|每日野兽 
 但似乎没有什么能改变这样一个事实:对其他人来说，最好的驱虫剂就是有我在身边。 蚊子更喜欢某些人，科学想知道为什么 
 关键是，当所有人都能近距离看到性丑闻时，它更令人厌恶。 不要离开市长竞选，安东尼·韦纳，彼得·贝纳特，2013年7月26日，每日野兽 
 墙上的神像和图画都做得令人厌恶，使陌生人远离。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 他是一个大约四十岁的非常英俊的人，然而他的五官中有一种令人厌恶的东西。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 但是罗莎对阿尔弗雷德明显的忠诚太腼腆了——有时甚至令人厌恶。 马里昂·哈兰 
 的确，它是整洁的，一尘不染; 但它有一种冷峻、令人厌恶的感觉，就像一间无人居住的公寓。 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西丝·埃莉诺·特罗洛普 
 他们的脸颊、鼻子和额头上都有奇怪的纹身，所以他们的外表令人厌恶。 爱德华·s·埃利斯在太平洋上漂流